\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Du bist Du} 
\index[in]{Du bist Du}
\index[in]{Vergiss es nie, dass du lebst}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du bist Du}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vergiss es nie, dass du lebst}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dubistdu} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=Vergiss es n\=ie, niemand denkt und f"uhlt und h\=andelt so wie du\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf e\\
2. Vergiss es nie, niemand denkt und f"uhlt und handelt so wie du\\

und niemand l\="achelt, so wie du's grade t\=ust.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
und niemand l"achelt, so wie du's grade tust.\\

Vergiss es n\=ie, niemand sieht den Himmel g\=anz genau wie du,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Vergiss es nie, niemand sieht den Himmel ganz genau wie du,\\

und niemand h\=at je, was du wei"st, gew\=usst.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
und niemand hat je, was du wei"st, gewusst.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Vergiss es n\=ie, dein Gesicht hat niemand s\=onst auf dieser Welt,\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf e\\
3. Vergiss es nie, dein Gesicht hat niemand sonst auf dieser Welt,\\

und solche \=Augen hast allein nur \=du.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
und solche Augen hast allein nur du.\\

Vergiss es n\=ie, du bist reich, egal ob m\=it, ob ohne Geld,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
Vergiss es nie, du bist reich, egal ob mit, ob ohne Geld,\\

denn du kannst l\=eben, niemand lebt wie \=du.\kill
\>\bf G\>\bf C\\
denn du kannst leben, niemand lebt wie du.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: J"urgen Werth aus dem Englischem (''I got you'') - Weise: Paul Janz\\
FU: Nr. 13 TS: 116 PI:\checkmark
\end{angaben}

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-170,-515){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/taube}} 
\end{picture} 
